到底煮麵落唔落味粉落去煮

我平時煮麵係落味粉落個碗再加水
但係落埋味粉一齊煮又幾方便喎

落粉一齊煮淡到仆街

俾返少啲水咪得

分開可以食少d棕櫚油

分開落，唔使洗煲洗到仆街

落少啲水煮咪得

係不過落埋落去煮好方便

其實一齊煮都唔係洗得好甘

味粉係唔可以落滾水既
我記得個包裝好似係咁講

家母都話落埋去煮唔健康 我唔知點解

即食麪果浸油⋯
通常我都係倒左算
加熱水再粉都唔係好難啫

第一次煮完d睇到有油 跟住倒曬去加番熱水落粉先再食

落味粉一齊煮會致癌 依家用煮麵水撞味粉

我會幫個麵飛飛水先再煮

一定係分開煮完落碗

個煲沖沖水就搞掂

洗就淨係洗隻碗搞掂

落粉煮好食好多

如果真接用煲食 咪洗少隻碗

肯定分開，煮麵水你真係飲埋我嗰份

撈麵食法係冇呢種煩惱

麵油......

睇包裝

我通常煲滾落粉再落麵
原來咁樣會有問題?

食咗幾廿年

用個湯碗放入微波爐連粉煮

淨係洗1隻碗

2分半煮完快靚正

咁咪煮好耐我平時係煮一次就算